## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое экранирование,и зачем оно нужно в языках программирования
==============================================================================================

- Когда мы в JS объявляем строки, мы заключаем их в кавычки(одинарные,двойные или обратные);
- Строка на какой вид кавычек начинается на такой и должна заканчиваться;
- Если в самой строке текст  заключен в кавычки, то мы должны  использовать другой вид кавычек,
 чем при объявлении строки(чтобы интерпритатор не воспринял их как конец  строки), либо использовать
 экранирование символов;
- В регулярных выражениях много бывает экранирования, так как много спецсимволов участвует, а эти 
символы должны быть например в тексте ( в телефоне скобки и дефисы), хотя сами по себе скобки и 
дефисы могут быть конструкциями этих же выражений... чтобы не путать -- экранируем не служебные 
(в синтаксисе языка) символы.


======================================================================================================
## Задание

Дополнить функцию `createNewUser()` методами подсчета возраста пользователя и его паролем.

#### Технические требования:
- Возьмите выполненное домашнее задание номер 4 (созданная вами функция `createNewUser()`) и дополните ее следующим функционалом:
   1. При вызове функция должна спросить у вызывающего дату рождения (текст в формате `dd.mm.yyyy`) и сохранить ее в поле `birthday`.
   2. Создать метод `getAge()` который будет возвращать сколько пользователю лет.
   3. Создать метод `getPassword()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя в верхнем регистре, соединенную с фамилией (в нижнем регистре) и годом рождения. (например, `Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992`).
- Вывести в консоль результат работы функции `createNewUser()`, а также функций `getAge()` и `getPassword()` созданного объекта.

#### Литература:
- [Дата и время](https://learn.javascript.ru/datetime)